# Translation of Plugins - Nginx Helper - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Nginx Helper - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-03-08 17:51:15+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Nginx Helper - Stable (latest release)\n"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:440
msgid "when a <strong>published post</strong> (or page/custom post) is <strong>trashed</strong>."
msgstr "<strong>已發佈</strong>的文章/頁面/自訂內容類型<strong>移至回收桶</strong>"

#. translators: %s file url.
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:574
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:646
msgid "Check you have write permission on <strong>%s</strong>"
msgstr "檢查是否擁有 <strong>%s</strong> 的寫入權限"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:509
msgid "'*' will only work with redis cache server."
msgstr "請注意，這項功能僅能搭配使用 Redis 快取伺服器才會生效。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:505
msgid "Eg: To purge http://example.com/sample-page/ add <strong>/sample-page/</strong> in above textarea."
msgstr "舉例來說，如需清除 http://example.com/sample-page/ 的快取，請在上方文字區域輸入 <strong>/sample-page/</strong>。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:502
msgid "Add one URL per line. URL should not contain domain name."
msgstr "請一行輸入一個網址，且網址不必包含網站的網域名稱。"

#. translators: %s Nginx cache purge module link.
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:177
msgid "Uses the %s module."
msgstr "這項功能使用 %s 模組。"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:160
msgid "Purging entire cache is not recommended. Would you like to continue?"
msgstr "不建議清除全部快取。是否繼續進行操作？"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:215
msgid "Purge Current Page"
msgstr "清除目前頁面的快取"

#. translators: %s is Minimum WP version.
#: includes/class-nginx-helper.php:311
msgid "Sorry, Nginx Helper requires WordPress %s or higher"
msgstr "很抱歉，NGINX Helper 需要 WordPress %s 或更新版本。"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:40
msgid "free support forum"
msgstr "免費技術支援論壇"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:38
msgid "Please use our"
msgstr "請前往我們的"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:641
msgid "Can't write on log file."
msgstr "無法寫入記錄檔。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:607
msgid "(if your network is small and new sites are not added frequently)"
msgstr "(如果是小型多站網路，且不常新增新網站)"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:606
msgid "Text to manually copy and paste in nginx settings"
msgstr "需要在 NGINX 設定中手動複製/貼上的文字"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:605
msgid "Or,"
msgstr "或"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:592
msgid "(recommended)"
msgstr "(建議)"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:591
msgid "Nginx Map path to include in nginx settings"
msgstr "在 NGINX 設定中要包含的 NGINX 映射路徑"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:569
msgid "Can't write on map file."
msgstr "無法寫入映射檔案。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:431
msgid "when an existing post/page/custom post is trashed."
msgstr "現有的文章/頁面/自訂內容類型移至回收桶"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:410
msgid "when an post/page/custom post is modified or added"
msgstr "修改或新增文章/頁面/自訂內容類型"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:228
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:243
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:258
msgid "Overridden by constant variables."
msgstr "已由常數變數覆寫。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:166
msgid "(Default option)"
msgstr "(預設選項)"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:165
msgid "Using a GET request to"
msgstr "使用 GET 要求以完成"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:125
msgid "requires external settings for nginx"
msgstr "需要 NGINX 的外部設定"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:124
msgid "External settings for nginx"
msgstr "NGINX 的外部設定"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:122
msgid "nginx Fastcgi cache"
msgstr "NGINX FastCGI 快取"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:56
msgid "Log file size must be a number."
msgstr "記錄檔大小必須設定為數值。"

#: admin/class-purger.php:1176
msgid "A term taxonomy has been deleted from taxonomy '%1$s', (tt_id '%2$d', term_id '%3$d')"
msgstr "已從分類法 [%1$s] 中刪除分類法詞彙 (tt_id: %2$d、term_id: %3$d)。"

#: admin/class-purger.php:1172
msgid "Term taxonomy '%1$s' edited, (tt_id '%2$d', term_id '%3$d', taxonomy '%4$s')"
msgstr "分類法詞彙 [%1$s] 已編輯 (tt_id: %2$d、term_id: %3$d、分類法: %4$s)。"

#: admin/class-purger.php:1142
msgid "Everything purged!"
msgstr "全部快取已清除！"

#: admin/class-purger.php:1074
msgid "Purging monthly archive '%1$s/%2$s'"
msgstr "清除 %1$s/%2$s 的每月彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:1023
msgid "Purging daily archive '%1$s/%2$s/%3$s'"
msgstr "清除 %1$s/%2$s/%3$s 的每日彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:964
msgid "Purging post id '%1$d' ( post type '%2$s' )"
msgstr "清除文章 ID 為 %1$d 的頁面快取 (內容類型: %2$s)。"

#: admin/class-purger.php:841
msgid "Purging category '%1$s' ( id %2$d )"
msgstr "清除 [%1$s] 的分類彙整頁面快取 (ID: %2$d)。"

#: admin/class-purger.php:769 admin/class-purger.php:869
msgid "Purging tag '%1$s' ( id %2$d )"
msgstr "清除 [%1$s] 的標籤彙整頁面快取 (ID: %2$d)。"

#: admin/class-purger.php:691
msgid "Purging homepage "
msgstr "清除首頁快取。"

#: admin/class-purger.php:686
msgid "Purging homepage (WPML) "
msgstr "清除首頁快取 (WPML)。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://rtcamp.com"
msgstr "https://rtcamp.com"

#. Author of the plugin
msgid "rtCamp"
msgstr "rtCamp"

#. Description of the plugin
msgid "Cleans nginx's fastcgi/proxy cache or redis-cache whenever a post is edited/published. Also does few more things."
msgstr "這個外掛會在內容編輯或發佈後清理 NGINX 網頁伺服器 的 FastCGI/Proxy 快取或 Redis 快取，並且會進行更多最佳化程序。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://rtcamp.com/nginx-helper/"
msgstr "https://rtcamp.com/nginx-helper/"

#: class-nginx-helper-wp-cli-command.php:40
msgid "Purged Everything!"
msgstr "已全部清除！"

#: admin/class-purger.php:1204
msgid "Widget saved, moved or removed in a sidebar"
msgstr "資訊欄中的小工具已儲存、移動或移除。"

#: admin/class-purger.php:1165
msgid "Term taxonomy edited or deleted"
msgstr "分類法詞彙已編輯或已刪除。"

#: admin/class-purger.php:1136
msgid "Let's purge everything!"
msgstr "開始清除全部快取！"

#: admin/class-purger.php:1124
msgid "No yearly archives"
msgstr "尚無年份彙整頁面。"

#. translators: %s: Year to purge cache.
#: admin/class-purger.php:1119
msgid "Purging yearly archive '%s'"
msgstr "清除 %s 年的年份彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:1091
msgid "Purging all yearly archives."
msgstr "清除全部年份彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:1079
msgid "No monthly archives"
msgstr "尚無每月彙整頁面。"

#: admin/class-purger.php:1046
msgid "Purging all monthly archives."
msgstr "清除全部每月彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:1034
msgid "No daily archives"
msgstr "尚無每日彙整頁面。"

#: admin/class-purger.php:1000
msgid "Purging all daily archives."
msgstr "清除全部每日彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:983
msgid "Purging all date-based archives."
msgstr "清除全部與日期相關的彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:969
msgid "No posts"
msgstr "尚無文章。"

#: admin/class-purger.php:949
msgid "Purging all posts, pages and custom post types."
msgstr "清除全部文章、頁面及自訂內容類型快取。"

#: admin/class-purger.php:888
msgid "Purging all custom taxonomies"
msgstr "清除全部自訂分類法彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:874
msgid "No tags archives"
msgstr "尚無標籤彙整頁面。"

#: admin/class-purger.php:861
msgid "Purging all tags"
msgstr "清除全部標籤彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:847
msgid "No categories archives"
msgstr "尚無分類彙整頁面。"

#: admin/class-purger.php:833
msgid "Purging all categories"
msgstr "清除全部分類彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:820 admin/class-purger.php:922
msgid "No custom taxonomies"
msgstr "尚無自訂分類法彙整頁面。"

#. translators: %s: Post taxonomy name.
#. translators: %s: Taxonomy name.
#: admin/class-purger.php:816 admin/class-purger.php:918
msgid "Your built-in taxonomy '%s' has param '_builtin' set to false."
msgstr "這個網站內建分類法 [%s] 的參數 _builtin 已設定為 false。"

#. translators: %s: Post taxonomy name.
#. translators: %s: Taxonomy name.
#: admin/class-purger.php:802 admin/class-purger.php:902
msgid "Purging custom taxonomy '%s'"
msgstr "清除自訂分類法 [%s] 的彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:788
msgid "Purging post custom taxonomies related"
msgstr "清除文章自訂分類法相關彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:761
msgid "Purging tags archives"
msgstr "清除標籤彙整頁面快取。"

#. translators: %d: Category ID.
#: admin/class-purger.php:743
msgid "Purging category '%d'"
msgstr "清除分類 ID 為 %d 的分類彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:734
msgid "Purging category archives"
msgstr "清除分類彙整頁面快取。"

#: admin/class-purger.php:718
msgid "No personal urls available"
msgstr "沒有可供清除快取的個人網址。"

#: admin/class-purger.php:710
msgid "Purging personal urls"
msgstr "清除個人網址快取。"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:415
msgid "Posted "
msgstr "發佈日期: "

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:404
msgid "No items"
msgstr "尚無項目"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:341
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:729
msgid "Purge initiated"
msgstr "清除快取程序已完成初始化。"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:37
msgid "Premium Support Forum"
msgstr "進階技術支援論壇"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:34
msgid "Premium Support"
msgstr "進階技術支援"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:28
#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:38
msgid "Link to forum"
msgstr "論壇連結"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:27
msgid "Free Support Forum"
msgstr "免費技術支援論壇"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:24
msgid "Free Support"
msgstr "免費技術支援"

#: admin/partials/nginx-helper-support-options.php:18
msgid "Support Forums"
msgstr "技術支援論壇"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:87
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:86
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:85
msgid "Click to toggle"
msgstr "點擊以切換"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:78
msgid "easyengine (ee)"
msgstr "EasyEngine (EE)"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:75
msgid "WordPress Consultancy"
msgstr "WordPress 諮詢"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:72
msgid "WordPress Plugin Development"
msgstr "WordPress 外掛開發"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:69
msgid "WordPress Theme Devleopment"
msgstr "WordPress 佈景主題開發"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:66
msgid "WordPress-Nginx Solutions"
msgstr "WordPress-NGINX 解決方案"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:61
msgid "Useful Links"
msgstr "實用連結"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:55
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上跟隨我們"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:54
msgid "Become a fan on Facebook"
msgstr "加入 Facebook 粉絲團"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:50
msgid "Getting Social is Good"
msgstr "開發者官方社群"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:31
msgid "Need Help?"
msgstr "需要協助？"

#: admin/partials/nginx-helper-sidebar-display.php:26
msgid "Purge Entire Cache"
msgstr "清除全站快取"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:708
msgid "Mb"
msgstr "Mb"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:702
msgid "Max log file size"
msgstr "記錄檔大小上限"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:695
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:694
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:693
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:692
msgid "None"
msgstr "無"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:687
msgid "Log level"
msgstr "記錄層級"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:680
msgid "Log"
msgstr "記錄"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:675
msgid "View Log"
msgstr "檢視記錄"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:663
msgid "Logs path"
msgstr "記錄檔路徑"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:625
msgid "Logging Options"
msgstr "記錄選項"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:560
msgid "Nginx Map"
msgstr "NGINX 映射"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:546
msgid "Enable Nginx Timestamp in HTML"
msgstr "在 HTML 中啟用 NGINX 時間戳記"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:538
msgid "Enable Logging"
msgstr "啟用記錄功能"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:529
msgid "Enable Nginx Map."
msgstr "啟用 NGINX 映射"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:519
msgid "Debug Options"
msgstr "偵錯選項"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:496
msgid "Custom Purge URL:"
msgstr "自訂清理快取網址:"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:402
msgid "(date, category, tag, author, custom taxonomies)"
msgstr "(日期、分類、標籤、作者、自訂分類法的彙整頁面)"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:400
msgid "Purge Archives:"
msgstr "清除彙整頁面快取:"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:386
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:483
msgid "when a <strong>comment</strong> is <strong>unapproved/deleted</strong>."
msgstr "<strong>留言未核准</strong>或<strong>刪除留言</strong>"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:377
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:474
msgid "when a comment is unapproved/deleted."
msgstr "留言未核准或刪除留言"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:365
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:462
msgid "when a <strong>comment</strong> is <strong>approved/published</strong>."
msgstr "<strong>核准/發佈</strong>留言"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:356
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:453
msgid "when a comment is approved/published."
msgstr "留言已核准/發佈"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:344
msgid "when a <strong>post</strong> is <strong>published</strong>."
msgstr "<strong>發佈</strong>文章"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:327
msgid "Purge Post/Page/Custom Post Type:"
msgstr "清除文章/頁面/自訂內容類型快取:"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:313
msgid "when a <strong>published post</strong> (or page/custom post) is <strong>trashed</strong>"
msgstr "<strong>已發佈</strong>的文章/頁面/自訂內容類型<strong>移至回收桶</strong>"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:304
msgid "when an existing post/page/custom post is modified."
msgstr "修改現有的文章/頁面/自訂內容類型"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:292
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:419
msgid "when a <strong>post</strong> (or page/custom post) is <strong>modified</strong> or <strong>added</strong>."
msgstr "<strong>修改</strong>或<strong>新增</strong>文章/頁面/自訂內容類型"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:283
msgid "when a post/page/custom post is modified or added."
msgstr "修改或新增文章/頁面/自訂內容類型"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:276
msgid "Purge Homepage:"
msgstr "清除首頁快取:"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:271
msgid "Purging Conditions"
msgstr "快取清除條件"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:251
msgid "Prefix"
msgstr "前置詞"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:236
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:221
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:216
msgid "Redis Settings"
msgstr "Redis 設定"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:201
msgid "Checks for matching cache file in <strong>RT_WP_NGINX_HELPER_CACHE_PATH</strong>. Does not require any other modules. Requires that the cache be stored on the same server as WordPress. You must also be using the default nginx cache options (levels=1:2) and (fastcgi_cache_key \"$scheme$request_method$host$request_uri\")."
msgstr "檢查 <strong>RT_WP_NGINX_HELPER_CACHE_PATH</strong> 常數定義路徑中相符的快取檔案。這項功能不需要任相依模組，但需要將快取儲存於執行 WordPress 網站的同一台伺服器。這個網站必須使用預設 NGINX 快取選項 (levels=1:2) 及 (fastcgi_cache_key \"$scheme$request_method$host$request_uri\")。"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:195
msgid "Delete local server cache files"
msgstr "刪除本機伺服器快取檔案"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:155
#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:335
msgid "when a post/page/custom post is published."
msgstr "文章/頁面/自訂內容已發佈"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:145
msgid "Purge Method"
msgstr "快取清除方法"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:135
msgid "Redis cache"
msgstr "Redis 物件快取"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:110
msgid "Caching Method"
msgstr "快取方法"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:100
msgid "Enable Purge"
msgstr "啟用快取清除功能"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:93
msgid "Purging Options"
msgstr "清除選項"

#: admin/partials/nginx-helper-general-options.php:66
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: includes/class-nginx-helper-activator.php:49
msgid "Sorry, you need to be an administrator to use Nginx Helper"
msgstr "很抱歉，必須具備網站管理員權限才能使用 NGINX Helper。"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:212
msgid "Purge Cache"
msgstr "清除快取"

#: admin/partials/nginx-helper-admin-display.php:21
msgid "Nginx Settings"
msgstr "NGINX 設定"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/class-nginx-helper-admin.php:177
#: admin/class-nginx-helper-admin.php:178
#: admin/class-nginx-helper-admin.php:188
#: admin/class-nginx-helper-admin.php:189
msgid "Nginx Helper"
msgstr "NGINX Helper"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:92
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: admin/class-nginx-helper-admin.php:88
msgid "General"
msgstr "一般"